今日港股冇市 好悶

平時星期一至五，每日平均計，都係港股賺到2-3k左右
計計下 少左星期六，日，公眾假期
的確賺少左好多

仲有冇返工？

返工當識下朋友

想快快到星期一開美市

唔開市 賺少勁多